五月天呀信 中秋節講中秋節快樂都得罪小粉紅

玻璃心到
平時就話講事實（中國d衰野）
小粉紅就發癲姐

依家唔講中國都發癲
人地中秋講中秋節快樂 又關班小粉紅事

姐係點解點解要玻璃心

支那人有個名單，記低邊個藝人冇講「國慶」，然後批鬥佢地

你唔明正常呀
我地香港人都唔會明

因為我地香港人9成9唔會講國慶節快樂

乜能野啊?

你唔請姐 大把人講 仲有3日

好呀，以後冇左呢班蛆蝗睇五月天，文化沙漠走黎香港搶飛，國你老母慶

講左9成9
有0.1成香港人講

等睇呀信 10月10日 國慶快樂 小粉紅暴動

上面九成三和大神黎

仲有3日渣

唔好炒演唱會飛囉

因為佢講「那邊」係支那人眼中只有一國，無分邊加上佢無講國慶

唔好嚟香港炒飛

呢個post如果唔係有其他人幫忙解釋都真係唔會知點樣得罪支那人

之前年年又係班蝗坐前排以前仲拎撚住碌大炮影影影，近呢兩三年就直播,有啲仲傾計唔知做乜撚

陳信宏都廢撚事同你班蝗癲埋一份，咪撚同香港人搶飛啦屌你班老母蝗臭閪，生你班木嘴垃圾全部都係大陸臭閪

文革（2020版）